respuesta:

a) la img resultante sera de 9 barras de 9 pixeles de ancho por 212 de alto 

b) la img resultante sera de 9 barras de 13 pixeles de ancho por 216 de alto 

c) la img resultante sera de 9 barras de 15 pixeles de ancho por 218 de alto 

deformaciones: las barras tendran extremos redondeados y se iran degradando progresivamente haciendola cada vez mas ancha (contando los grises) y mas angosta (solo contando los negros)
